[罷交差餉] 點解你哋仲要畀錢黑警?

copy from 舊 post, p牌推唔喐
團結就是力量嗰邊追到咁多人

有冇人同我差唔多諗法?

************
罷交差餉法律講解

政府追收差餉，係出咗10%罰款之後仲唔交先可以追
當季如果有欠差餉，唔理金額多少都要追，與其每次交少少，不如索性唔交

追收差餉過程繁複，要先開檔案出警告信，再唔交就排期上SCT，仲唔交就上庭判決，但法庭無權逼你交，唔交只係民事

你繼續唔交就會釘契
釘契要搞好耐，就算釘咗契，只要你唔係賣出物業，對你係毫無影響
就算要賣出物業，只要買家同意，釘契物業都可以賣出

政府追你唔交佢都好麻煩
如果人人都唔追，政府追一世都追唔完

爭政府錢係民事
大家可以考慮罷交所有政府款項

差餉物業估價署職員上

thx